屌你老母 FAC中撚咗伏

等等下巴士，有條女過黎話幫一下，話今日好撚多大陸人同賓賓，幫佢寫個名，寫完名話去前面櫃位確認⋯⋯⋯⋯咁就被佢帶撚咗上樓⋯⋯咁就冇咗8千幾

佢話我用EPS冇 ，叫我今晚send返VISA 俾佢 變分期先俾我

有圖有真相

又話同政府合作屌你老母

你明明等等下巴士,俾人拉佢counter你又照行,跟住人地無啦啦叫你畀錢你又照畀

GYM狗係仆街,但都要有蠢人配合佢先仆街到

佢話佢counter係樓下 crop個印唔係佢9吹個人返黎

行行就帶我入咗𨋢

都唔算啦,8千蚊

咁人地叫你畀錢你又肯畀先好野

佢話今晚send VISA 圖被個街霸 幫我取消 EPS 變分期

PS:我知EPS冇得取消

我知on 9 咗 早走早著

佢「綠」完我張EPS ，再叫我影visa send 被條女，我就知又係仆街公司,想再「綠」筆

PS 我公司做pos相關梗係知EPS冇得取消

康民處 全民運動

文

agger

誤導性陳述

講到口臭都可以中伏
樓主係咪冇帶腦出街？

如果佢係舒XX 或者執咗嘅加州 就肯定唔會中

唔明點解會拎張eps出黎 幫手登記叫我拎銀包出黎我都即走啦

樓主知唔知eps要自己打密碼

由比女叫到比錢咁多機會比你都中伏 係咪8000蚊開埋房炸，唔好講啲唔講啲喎

慌死唔係俾人夾左上去之後怕事乖乖地自動磅水咩

索就唔啦
叫屌得落咁啦 應該值600

一講到錢就直接走啦

之前又係係街頭俾人捉住up一輪廢話
話咩要保育乜乜柒柒
佢一開口講到錢諗都唔駛諗即走

之前仲笑9之前公司嗰同事

樓主 我今個月條數未到 幫幫忙

打電話上總行，
佢合約有寫五日內有得退款

連登講呢間野既次數已經係周經

on9 son

有5日退款，快d 去退啦

依個年代仲有人中伏

簽個名可以拎埋張卡出嚟

係咪有冷靜期？
巴打快d搞

有咩

巴打實變好大隻

一陣衝去去退款

衝上去，應該冇事掛

橋底等過海巴？

ching 想問下比fac攞左電話同望左一眼id卡會點

fac真心垃圾，啲教練無心教

樓主出得番黎未

入禀告你

fd 未放

弱智

今日比d mk水左話搞1day pass 我可以試玩，跟住就問我電話同住邊區，又睇id話未夠18歲如果用儀器受傷又點點點，而家好後悔冇走同屌9佢

On9樓豬好橙

佢話冇合理理由唔比退，因為當時錄埋音
取消左當毀約 話告翻你轉頭

巴打退左未 要唔要一齊做

我都中左伏

你去邊度做啊

通常九龍區
係唔係完左要取消會籍先無事

我都九龍喎，完左就自動取消嫁啦，應該....

用無line果D,私聊下

呢度點比啊

係law 無pm

你有幾耐約？
我唔算貴，但唔鐘意佢D手法
最怕完左無斷尾

我啱啱11月1簽1年
應該唔會嘅，企硬啊

都係11月1簽1年
師兄通常星期幾點去邊間
睇下有無機訴苦

我通常2點黃埔啊

你有冇telegram啊

黃埔有D遠
2:00即係星期日多?

無,可以伸請既(